[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [387] 目標500 J圖膠流區

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

Send咗禾對靚腳比寶寶丁了

咁早弱晒？

啱啱沖完涼 靚咗靚相相

靚咗！影相相。

俾地拖線咗獲金
未睇就回咗post

dragaylia其實有可能到最尾用唔到
佢改名都bam咗gay, 公會名9成9都唔比用

Oh NO

係要唔要睇

重新投票吧各位
GAY唔比用原來
多謝拖爺測試

不了
想買麥記包包
有冇推薦

啱啱仲send咗比寶寶

有冇人有異議？

想食包
咩相都引唔到我

保證吸引

我大救妹領先緊咁多又重投

推薦左食咩包先

七仔 芥末黑椒牛三文治

Gay唔比用
有實力最終都會勝利
Dragaylia啲票會分散出黎

麥記

罷食啦

餓
冇其他野揀

去7仔叮隻雞骴

g chi

阻止唔到我
吉野家就唔食

焦糖曲奇幾巧食 要成桶桶咁食了

扑左鳥

Movenpick
焦糖朱古力仲正

開post有咩問題

冇

其實可以唔開
利申唔開

我迷失在狼妹的濕9科

我迷失在維維的音樂台

開post有咩問題？怕起底？

我迷失在法國賭神的當頭棒喝

即係點呀

我都係之前一田買三送一先試過呢隻味
丁出血

好null
寶寶是咪開姊妹盟了

而家12點鐘追追下po見到上面個burger

我迷失在鯨魚的畫板

即係
因為gay禁用會ban
好似啲傻仔online game
打gay -> ***
你試下改名加個gay 係後面就知
應該會唔比改
系統ban左
所以個名唔用得
要取消呢個選擇

扑咗

用唔歐唔非姐妹盟代替Dragaylia
有冇人反對
話我黑箱作業

聽日先算
想收集下民意先

我一田買冇喎 可能要等下轉掛

gun

好弱

佢送呢款味
從來都未見過
不過我上年買
早幾日先開黎食

咩黎！

請在下方擺低意見
我在綜合下思考如何處理

麻煩晒大家

新果隻水短值唔值得練？

大家，可唔可以應承佢？

升咗五星了 你唔係唔升嘛

重投唔是好d咩

今次送雲呢拿

用「唔歐唔非姐妹團」代替DragayliaLost 重投

Or

直接刪除DragayliaLost 重投

@Lemonadea_a

哦 呢個有 不過有岩鹽不了

睇左幾次先明
尤其女性
即係唔關我事
我本身都好樣衰
支持

真係好野黎？

寶寶只會濕一次,你確定要俾水短用左佢?

邊有岩鹽比你

有次企輕鐵打機機 有個毒撚成個護花使者咁隔空榜住禾條腰怕禾跌親 又叫禾企啲有得唉住嘅位
千祈唔巧以貌娶人牙

打火帝國

出到黎唔好指住我黎笑

朱古力岩鹽焦糖雪糕

收集民意

入面得焦糖同朱古力

我都矛笑人
臨到對住佢一個會心微笑以示謝禮就有

唔比笑我矮

你幅圖寫岩鹽喎 個阿姐都話有硬物唔好比禾仔食

我老細都冇米七

冇一粒粒野

你老細冇米六先講

魚

好食？
好少出面食魚
除左蒸魚

你果款冇？新出有岩鹽版掛

我個仔冇

有果隻聖誕水短 仲升唔升埋新呢隻好？

冇影響

好 唔該bro

遲D你咪G

食到咁多野？
又魚又羊又牛又豬

魚個餐包

升, 呢隻上濕身喎

佢有隻焦糖味 係好甜 但未至於糖尿 都幾好食

抽唔到 針鳥

有啲想食少一半甜
冬天就冇所謂 夏天好難

濕身有無可以上幾多次？

斧頭包？咁抵玩

隻lemon tart超高汁

好似2-3次
睇抗性

仲有碟炒意粉

呢啲蛋糕口味我麻麻

明白...唔該晒 我見454武係攻投 530係加攻 用邊把武器好？

意粉good?

真.唔太好蛋糕/批/撻

唔是 食落口好似益力多味
好撚正

我個仔有試 不過佢乜都話好味

有冇燒肉介紹?

矛

禾覺得禾真係太偏食

只會考慮530/534/虛空
除非補

人地偏食係唔食正餐
我對甜品偏食程度應該最高

唔該

放題?

#65 投正負評 thx

最鐘意日式布丁,勁多cream既蛋糕

燒味果啲？

Cream好難食

梗係唔係燒味
單點/放題都duck

雪到勁凍果時連蛋糕食真係巧正

日式？韓式？

日

唔太好甜品
正係食朱古力相關
同雪糕

都係牛乜果啲

我都諗緊合唔合530比補好
好似冇乜必隻要用到530咁

宜家淨係合咗一把比暗奶, 但都有少少想拆

禾練完仙收放自如

想食正宗威威

牛角放題$3xx以上既餐禾覺得可以

日式布丁ok cream不了 比晒你

暫時普遍情況
真風 434
真火 434
真水 虛空/434

Shop幫禾升升卷軸阿伯

Cream撚是我

好

食又一戟

威威我慣左自己整

堅定流啊你

標題竟然唔係上水/沙田

可唔可以整比我食

我都想食
不過睇相都滿足

Sbaba高手

快D推爆呢個POST IS OK

屌 d同事飲醉發酒癲好撚好笑

呃你做咩,貼過圖啦,不過唔知搵唔搵得返

我想食寶寶親手整嘅威威

打左34張活動卡

Check 咗email未呀熊爺

冇加密blocked

想睇

講真 咁樣望個比例
佢胸細腰粗人粗

P咗冇咩好評價

我對腳仲正啦

唔飲酒

係咪好白滑先

P左都咁
唔P真係會不堪入目

u win

係咪好吸引 好想摸

唔係
想食多個磨菇包

冇得永動
人生冇左目標

食左個朱古力批第一次食

好想抽野呀~~~~~~~~~~~~

抽

why not
今次真係幾勁

月尾又龍絆

限住唔好暴走, 玩少少都OK啦

抽到有1隻5星就停手 我係咁

火斧應該整雷雞530定普通版

星沙53啦 以前冇斧卡沒爆先完全冇用

係咪換春麗張卡

斧卡必用

不過第2張卡要諗點補多20技傷落去 百刃歌聲日出

唔是都係用木木張卡

一來少張輸出卡 二來火斧人形可能仲勁過龍形

無龍化無人組

你刷咩先 可能刷raid先會用木木卡喎?

買依個ac好唔好

寶龍28lv就唔夠打

講強度既話通常都係火紋3隻(火劍水槍暗法)+家康+豬龍+多限/多龍
2隻60攻火龍黎講揀狗女可能會好D

可能主控水主變蛇上濕身再換番火斧就咁扑會高輸出d

水主沒升

呢條友隊野夠鳩 可以參考下

火斧咁勁

多謝巴打 再搵下先

想問豬龍係邊隻

風熊貓右兩格

你呢間好似冇咩貨 就咁揀哂5隻 一個AC都冇 搵過第間啦

又見到位巴打係九龍塘電梯落去睇緊龍胖wiki

你呢間個個AC都2萬4石起 其實都幾吸引 不過未更新最近兩期既暗池火池
同埋護符佢都擺埋落去 一定好呃錢

係你？

係咁準備返工

想快d玩 係依間推介個number得唔得

我大佬仲未起身

你都係大佬

我係小薯茄

對唔住 下次唔開

係咪無火斧唔洗過到50風寶龍

出左先知

高lv過我就是大佬

好圖重温

抽小小
抽小小應該OK掛

牙肥你呢到買?

忍住呀

分享喜悅未

忍忍忍忍忍

忍忍忍忍忍忍

現充日

中中中中中

砌模型日

屌 火斧好似真係好撚勁

唔想課金牙牙牙牙牙

邊度嚟

抽啦抽啦

祝福左你 一下大跳會畢業

幾時祝褔我

動漫節 入場買機好似有得平

祝fuck你

通常一祝就仆街了

年年都有
年年都排長龍

我上次暗pool單抽出奇蹟應該要還,
今次升完機率最後一日出一彩就算了

不了不了 玩死自己

但唔係獨立一個gay字應該無咩理由唔得架

中間都唔得

唔會啦
Include gay應該就ban

請去#65 投票

救妹贏左未

上善若水

如果你想買就早啲
7月26號開始有預熱活動
開番晒咁多個祭典

戇鳩或者有渣車先會係動漫節買ps4
好似前世未排過隊未逼過咁

dra基lia lost

睇人地條片
真風單機火斧仲快過組團打

巧

而家新手入坑會唔會太遲？

實測左喇不過算啦救妹都贏左

5lo liu

Never too late

岩岩望左sony今年檔動漫節有咩平
得人中極2有興趣

舊機升級做pro個優惠就算係+800舊機換pro都要諗諗 莫講話佢而家係比你平八舊水買pro
有兩千幾閒錢買隻1t ssd絕對爽過上pro

傳送門

為遠唔會
建議淘個首抽
不過刷首抽唔係一個好timing

邊度跳 幫你報驚

自從比四葉祝福過 我爺爺就滿破左

呢個真 之前玩d2成班有ssd 禾矛比人逼害

問緊可唔可以返去舊部門

仲要個pro係官方價

點跟 50秒單刷真瘋

十幾幻

一隻普池角做到咁好出色

又要重温我老婆

可以拎舊機+800換Pro?
我想喎

PRO除左畫面靚
好多game fps差好遠
舊機跌到仆街

點忍

不過好耐冇開過機

又轉

之前話廢/冇抗冇用果班人有冇偷偷地抽

我個心囝

升唔升水短好

why貼我老婆白滑靚腳

中國唔凖評論花木蘭

今時今日仲要問人

去荃灣揾埋寶寶一齊跳

有偷偷地抽 唔中姐
點解一開始可以唔暈既火屬有異常狀態無效化咩

情人節卡?

基短定我wifi

但估唔到原來用木花開仲勁過火熊

原價減800

她們都是我的翅膀

戒用4*好耐

搵到我切

覺醒咗咪5星

最多水角喎清

最強

核爆果下開左助人

P3冇得升lv

車

決定要跳入個moon度同三姐妹4p了

屌 高招

未投 投一投

太少人投 我當唔啟動重投
就以宜家個結果解決

Fd子間鋪冇人番冇得食

頭條新聞真係好好

古惑仔

好想抽打鐵妹
定留力龍肥日

0.5%唔係成日有呀

十個字比唔比用？

可唔可以po下龍同符

如果唔比用 就第二高票上
即係Dragaylia 但呢個ban左
就變第三上 醉曖龍肥

寶寶抽 我先抽

我都係轉截人地條LINK, 龍就木花開
符就唔清楚

唔抽都仲有超得，頂多忍多2個月一定有
但龍肥日抽唔到=真係無

寶寶唔抽
咁我都唔抽了
雖然好想要

諗緊升唔升好
火熊又勁呢隻又勁,但我火已經有2隻60%

火熊比尊用

櫻花龍加咩？
岩打鐵妹？

邊隻木花

技傷

抽埋呢2日果4下，禮拜一唔夠打先諗

火法pool果條人形龍

如果升晒, 第時再中好撚崩

好好丁個隻

我次次都150露
禮拜一肯定唔夠打
都唔知點算

20攻70技傷

賣左佢變露

火有2條60%真係唔洗再升，一隊都係4條，ai用爭唔得幾遠

成7萬石仲扭扭捏捏

邊有7萬

係既, 除非要玩到條片咁樣極限TA, 如果唔係堆5星龍都冇乜分別

有2條60已經好癲其實...
我每隊都係一條60

重點係，龍肥日真係好易中重複龍，遲早都4條100龍，已經有2條100lv 60攻龍真係唔洗再抽龍住

你咋

我上個月用左4甩金剛晶升100水貞

我都唔撚明點解會升到第2隻
MUMU個POOL我抽咗5定6隻老泥, 打後既POOL我除咗當期新龍, 每次跌5星龍都係爆狗女, ON99

仲要留石一週年
比我講中出合作 或者 特別版龍肥日
就應該好似上次FEH咁
三限
留石先係最終贏家
要留到執笠之日

儲緊四甩 睇啱就突

聽日單抽完就要買超得la, 仲未諗好換邊隻

屌你老母火斧招鋤大地直接完美拉哂真風三次吐痰

金鋼晶用晒突丘比特同摸你龍
玩到接近一年先齊5屬60攻龍

我次次龍肥日都抽至少5幻甩，出彩中親都係龍唔中人有乜計
你又學我每2個月抽5幻甩囉

知唔知火紋有冇試過同非自家GAME/動物合作?

宣傳下SH黨先

垃圾課金戰士
利申零課清泉

火紋只係老任為左塞住cy把口迫佢改pool先豪俾佢，應該有排都無下個合作

唔知啊
未玩過火紋
不過老任應該好少出合作？

有無清刷過wave超級
多唔多餅卡

10500有露卡

最撚垃圾係你
需唔需要我話俾大家知你點課金法

上車先落雨
落車仲要冇瓦遮頭

冇出過 另外果個就出過

邊度落冇拎遮

一週年應該谷人氣
開多次合作比我開心下

今個星期真係零課
到月尾先一炮過

同pkm合作

葵芳
荃灣唔知有冇

我冇水晶比我拉拉用

今日唔去荃灣 過緊海 應該冇雨

今個星期你都講得出

想知

呢排迷上睇咸濕直播, 睇撚到碌爆卡, 想課都課唔到

我fd子話佢玩呢啲直播玩咗十皮

有

有冇攻略

直播睇人打J?

其實點玩法

真係唔奇, tip人吓吓幾蚊至幾十蚊
單對單傾計一分鐘又幾蚊至十幾蚊
講緊美金喎, 玩玩吓張卡就爆咗

準備一張冇LIMIT既信用卡, 冇了

佢玩果隻好似係支那直播
買啲禮物比啲女
佢買3500人仔一個 得幾秒

成日比錢叫D女女一邊嗌我名一邊DIY

傻鳩

大陸網咪係咁送花(呢個唔熟)
外國就係咁比TIP, 比完佢就會做某D特別野(例如除BRA/DIY)
一係就單對單傾計但每分鐘計錢, 佢就會跟撚晒你所有指示做, add其他app傾計都得

笑死

禾真係唔明呀 性價比低到一個點

戒緊call g呀
唔搵呢D野頂一頂好難做人

地拖, 地拖～～～

同叫雞比邊個抵d

你好似有個比你中出嘅女朋友

係嫁, 但我又唔想再call g
唔搵呢D都唔知可以點
同埋最撚正係佢吊你癮再滿足你既interaction

請出招

之前有共識比我出去玩
但越玩越內疚了

而家跟巴打講 用緊家康 加 feh 3限
打到第6章主線

有無話要打活動 或者其他？
唔知有無需要打

係咪草石等之後活動抽野
Thanks

100%叫雞
羽毛球拍大廈/日本山/尖咀發X呢D5魚乜西都有得屌
但5魚拎去直播網, 西都未必睇到

都係出返去先

比你出去玩咩

活動 同 日任永遠都first priority

不過大陸D囡囡喺D外國直播網又係好撚癲
成日扮外國人/香港, 然後入到去叫佢講聲英文/廣東話就幹你媽
有D高質少少想約佢開心就開你兩皮野一個鐘, 大佬呢個數夠我玩HG20P啦, 屌吓明星仔/AV暗星都得呀, 洗屌你

call g

發現寶寶成日串我地偶像 拖爺

點解 因為佢唔想比你屌？

比你去玩又比你中出

悶死

yes
9成時間都係情願比我出去自己搞掂, 都唔想獻西

真係好犀利

去緊行街街

唔學班冇理智既人又環吹又車又奶西又環屌
其實都幾安全

我都有叫我老細去叫雞佢都唔制

咁樣其實都幾好呀
又解決到需要又唔會煩到佢又唔會心靈出軌
但越黎越覺得自己污糟, 越黎越覺得內疚

正係比你去玩
已經好屈機

仲可以比你中出

人生贏家 龍肥偶像 拖爺

有啲人話想叫雞 講左百幾個post都未叫

正常既, 係我唔正常姐
PLAN緊BOOK性治療師, 睇吓有冇可能傾吓計食吓藥治埋個本

有新偶像了

好事黎, 一入咗坑就好難返轉頭
我第一次都係諗住DUP吓骨, 結果就越踩越深

食埋個女治療師

真 地拖係男人既典範

我唔評論啦

雞蟲都吹捧

之前聽過好似有d人set到donate愈多粒震蛋就愈震

你就可以慳番啖氣

有冇需要allin

可以唔洗 唔算好勁

唔是咁簡單拎到permit 去叫雞
條女仲要唔驚佢有有病比佢中出

SORRYSORRY 唔好咁, 我係垃圾

.....駛唔駛咁先

拖爺

記得定期驗下身

你女友全港最靚
男人典範

yes 呢D係最撚ON9+我最憎既玩法
99%既人唔會一炮過車百幾美金落去
佢地會1蚊1蚊咁射落去慢慢震, 然後個CHATROOM就比佢地洗版洗到你想走

係我心目中我女朋友一定係最靚

有, 長期蒲社衛
咁講真我又唔係成日去, 去到其實又未屌過西, so far都未中過招

氹女專家

咁你叫雞嚟做乜

日光日白講呢d

女性朋友都唔多個
老細會嬲
我廢Jer黎

各花入各眼姐就好似你鐘意check email咁

有冇留意舊登到宜家連登成人台有條友叫乳神?
我玩法似佢, 淨係玩波, 同波有關既乜都玩
但佢會屌埋閪我唔會

Too fat Bug liu

我對我老細係採取乜都唔管制

如果咁樣都收一樣價咪好蝕？

有D問一問會平D既, 但唔肯平都由鳩佢
都係想搵個啱心水既對象解決姐, 貴D但開心D, 我接受到

遲下個樣似維尼都可能要處死

生得似都有罪
真係原罪黎

拖拖 我不能忘記你啊啊啊

有女朋友係咩感覺

無女性朋友+1
女人d妒忌心真係好撚煩好煩小器

女性朋友: 0
真毒點會有異性朋友

總之千祈唔好叫雞, 諗都唔好諗, 一有癮就同食煙吸毒一樣好難返轉頭
同埋久而久之就自然會變咗你宣洩壓力既寄託, 咁樣真係唔健康, 唔好試呀

禾啲fd子9成都男人嚟

地拖生性病女友倍感安慰

認同

真係第一次聽
波我只係知一種玩法

寶寶你都係做g
會唔會考慮下地拖

真毒認證

我發現寶寶串拖爺串得好勁

我9upper,佢咁dirty不了

講真 可能係我個人問題
成日都得罪啲女咁 好多女都小鳩氣難相處

唔dir嫁 我冇性病嫁

咁禾call 你磨豆腐

食攤仔

Sbaba唔鍾意我了

通常男仔頭嘅女仔先會冇女性朋友
小學觀察返黎

成日唔知點解佢地會嬲 嬲都唔講 有咩不滿咪講
點知你容忍程度有幾多 點就住嚟講姐

俾力

唔關事
中學觀察返黎

中學冇女同學

不過過咗咁多年大過咗 講嘢冇咁直接
唔知會唔會得罪到

真
最撚煩係你用佢嬲既嗰條尺度返佢轉頭既話, 你係唔比嬲, 佢仲係要再嬲鳩你多一次

中學啲女同學某程度好啲
因為大家都直腸直肚
出到嚟做嘢果啲女先閪

所有女人都係咁 要杯一個人唔需要理由
唯一理由就係我睇你唔順眼
佢好肥 我杯佢
佢好柒 我杯佢
佢好淫 我杯佢
佢同男仔玩 我杯佢
佢向呀sir放電 我杯佢
佢同學長拍拖 我杯佢
佢化妝 我杯佢

好多小氣簿

同新舊登踩女人唔靚一樣

啲女同事做得我老母
得男同事係差唔多年紀

異曲同工

但牙肥內心是個大叔
應該只會受大叔控女人支持

以前公司多女勁難頂
慢慢做不問世事嘅小薯
然後邊個唔係度班臭閪就講邊個
有個放工準時走都比人講

真 根本女人本身都仇女
總有一個對象
仲要可以昨日扮到好fd
今日排鳩佢
聽日扮和好 又姊妹相稱
玩哂

自曝其短 短其自曝 - 黃子華

返工好忙
要做野同訓覺
冇咩是非

果班邊做邊講

我自閉位

我都有個小圈子圍爐谷
成日笑鳩個R同事

之後我大肚果時入咗個老母group果個先厲害
幾條臭閪圍威喂笑人地個仔呢樣果樣
之後開始個個走晒 佢地仲有再開小圈子group

呢D真係好勁
之前公司嗰班一邊食一邊講一邊上FACEBOOK都仲有貨交

公司得打機group
同埋 冇老細嘅group

我地呢度都有個小圈子圍爐谷
成日笑鳩個鯨同事
入谷TG:🍋💧🅰️⛔️🅰️

人地都冇玩

乜group都退鳩晒得番我自己親戚

我咩group都入唔到

通常同打online game啲女玩得埋
果班都真係幾多癲癲得得

陪你打機又話人癲

佢地成日講嘢仲麻甩過我
講同條仔邊度野戰咁樣

非洲人終於行運
不過呢隻無真龍抗性，會唔會囉黎打真風？

抽另外果隻斧可以50秒solo真風

海豹扑ed

點點巴都唔算海豹啦

自己一個50秒打完真風？
咁勁
咁呢隻火刀掂唔掂？

攤仔啲豬潤真係巧難食

佬話唔係就唔係
解了

咪係130抽之後既單抽先中

等出叧一批真龍全IO抗仲好

真

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [387] 目標500 J圖膠流區

#269 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屋企冇位噴油點算

去後樓梯噴

出去租噴油場

檸檬而家冇得玩維隻火刀
體諒下

去佬屋企噴

抗性不嬲唔使理嫁喎

好撚勁
係咪場場都單人過到先？
咁隻女刀留黎打j用？

出租未

乳交用

租金你隻屎眼

希望下條真龍可以難啲

想試噴油百式
但買油既錢夠拎去買隻電鍍

Ok im coming

有諗過, 但係連埋d工具搬黎搬去應該都幾煩
仲要多灰塵

唯有留番打j用

以前都係後樓梯噴

唔噴

時間地點?

佬太厲害了 有噴油房

正常都係後樓梯噴
夏天熱撚死人，想拖部風扇出去

租噴油場佢有噴鎗比你用 不過都會貴過一隻hg

幾時開班教

厲害了 大家的佬

有冇3場真水

開未

好似肥咗少少

大隻咗

無

2314140

啱啱打完

再打

-1

Mo Mo

我唔識架wo

佬 點樣痴眼水貼會好d

囡囡？ 你宜家係點樣貼得唔好？

未入大欖都斷得

我好耐無貼了 口痕問下
以前cut完用夾 夾落水浸一浸再用棉花棒掃平 成日都好似會左右唔齊 歪歪地

平衡呢d我都做得麻麻地 不過高達無呢d問題 我都無特別方法/工具

等禾5分鐘

我會手震

係咪要做晒所有野先做消光

Yup 消光之後表面凹凸不平

呢幾日唔好噴了

岩岩飲左杯許留山芒椰蘆薈
好撚難飲

有喜悅

得未

芒爺要奶西

0546130

9045103

bye

正喎

囡囡只買狗屋 預塗裝無得輸

囡囡梗係買gk

許許許無

個細佬係咪on9架

0077174

唔識玩

我都唔識 最後玩唔掂 搵人代工 以後可以搵佬幫手

同埋我鐘意細細件開始砌

落車鳥

喜悅

仲有一張圖嫁喎

扑左 扑晒

屌你老母 搵極都搵唔到Q1
以為成塊唔見咗，原來咁撚細塊

300

下？

中左你仇家

24m

嘩

牙牙牙牙牙牙牙 好悶

砌模型

為何不是我想的那樣

差D唔記得留體聽日刷+

20號先開?

歪左d口廿手

買左rg rx-78

慘 搞錯咗
成日以為係聽日開

15號擺個系統入去俾你打丁
打到星期日先真係開俾你打

預測 20單抽 3彩唔中斧

又係時候睇hestia

買左水蜜桃丁

呢一刻先有原來兵係咁重要

唔想同有三姐妹既人傾計

先知

唔課公豬了

WHY

Shopping完 巧重

覆錯人

因為有新玩具

你唔愛我鳥

我都想收兵

有咩玩

今朝大佬先講完

Ps4 .gun

個內心不停係想抽同唔想浪費石之間拉扯緊

x2

中左咪唔叫浪費

巧重牙

抽=有機會浪費石, 有機會賺
唔抽=一定冇機會賺
做人做狗自己簡
利申仲簡緊做狗

封左塵

你都係女人?

佢LLC

如果我可以預知我龍肥日要抽幾多先中就好鳥

冇睇
玩咩驚

Mhw 大佬話9月出新嘢

係, 不過而家買要買兩次
Curry未

1抽

我諗住訓地等大佬carry

新手 活動建築27
打左10次以上，每次都限時內殺唔死超級WAVE隻肥鬼，可以點搞

Duck我唔sick玩
針

有冇得跟

比個ac我就解決問題

抽抽抽抽抽

問下大佬 我做細答你唔到

唔使

依家買好似要兩次?

U地都是魔鬼黎

你抽中我地就係天使

係咪有咩誤會

你LLGAY

你買數位有得比多d$直接買埋9月dlc+原版一套咁買
到9月唔使比錢就咁更新
你買實體碟既話就要分2次買

咁買數位版

新手打乜野超級

醉曖打機

係買完mhw仲要買iceborne dlc
Iceborne出嗰陣就有個唔知乜乜master edition, 冇留意幾錢

Curry未

好惡

醉曖抽野
越非洲就越曖抽

咁你忍咩

抽未

我見有人3星角solo都過到 想問下有咩竅訣姐

仲有就係實體版load得慢過數位
利申：受害者

怕龍肥日唔夠彈藥

Digital edition 預訂有野送所以買咗digital edition

等嬲清carry

新手

圖? 人地用咩裝咩龍咩符?

寶龍出50lv 係咪比神人打

搵唔返了 有片
我見佢男主戰力5500 60攻龍 都係歌聲果D符 無助戰無隊友

我好想拎果500石

夠鐘/死晒之前可以撳右上退出
唔使扣體 上下裝4張龍化符睇下得唔得

成人台個SP PO又幾多野睇

早排見到大同

貼SP圖嗰個POST, 唔係雜交識SP嗰個POST

認到個波型定認到條鳩

原來放棄唔扣體
咁可以一直試，唔該

果個post真係好淫

成塊閪貼出嚟

牙牙牙牙牙
𠝹到隻手指牙牙牙牙牙牙

條女本身大波, 而佢棚牙又好易認
咁啱條友張相影埋佢個嘴, 一睇就知係佢

姐係乜水

𠝹到隻手指 流血止唔到 各位連登仔可以點？

大力啲禁實

過嚟比我啜

大同?

上次砌魔蟹嗰陣都𠝹親

方?

系牙

認到佢條鳩

痴線點解會知

屌大學同學牙, 女仔黎嫁

痴撚線你縮到咁

似過

冇
只係棚牙太易認, 求其開張IG相對一對都可以肯定係佢

IG呢

食女獸

睇來我都是COW唔到女了

咁試下cow仔囉

果然係專業家庭煮婦

禁實格甩底前少少個位

500po夢碎

好似唔關事

抽抽下又柯in左 乜撚都唔中

睇完鬼仔抽190抽先中呢個pool既5星, 即刻冇左想抽團火

平時要有幾歐先會有咁嘅諗法

專業流血人士

執咗驚

執咩驚

好彩買左支金色marker
補到水口位色

差唔多啦
我都忍唔住抽
100抽先中一隻

新手岩岩玩 夢幻自選應該簡邊隻火系龍好？

抽黎抽黎都差條龍

呢個堅...平均約100 抽一隻咁上下...

我都all in 曬 約三百幾抽先中 二家姐

我得大家姐咋

兄弟抽咗幾多？

好收手啦...反正非限定點都會有...

我三百幾抽就全部出曬上次暗屬龍同角🤦🏼‍♂️

龍絆日歪中

泛用=狗女
純谷斧dam=木花開

唔洗黑色一達達

睇見大家普POOL都抽咁多真係好肉赤

狗女係第3隻凱爾貝洛斯？

YES

大家姐防禦型係咪廢過尊好多

肉痛到暈

絕版狗女

過兩日開水屬40
木屬仲卡係28

巧耐冇見

有睇POST
無POST野only

有冇睇琴晚張email圖

巧正牙

跌彈匣

係唔係傳說中同S巴一樣期期掛新角嗰位？

聽講係 我冇佢好友

嗰時有兩位雞巴，靜靜雞同黃腳雞

上水真係咁危險

黃腳雞冇玩好耐

有驚犬嘅地方就有危險

好誇張

班狗專搵女人打

無,
邊張.
睇過

掛返新角先

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [387] 目標500 J圖膠流區

#157 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

SM女王

對腳都OK

屌你老母痴撚線

新CEO

啲狗根本就係保護蝗
愈多蜂嘅地方愈重防

膊頭都可以冇number
玩晒

屯門果次都冇啦

痴撚咗綠

扑鳩個記者 真係冇腦

根本而家啲狗都唔會再理啲人點諗佢地
淨係想打鳩人出氣

成個執法機關上層親共+鼓吹前線仇視市民
下層就白痴毅進仔盲打人
好撚恐怖

市民掂下佢都告襲警
又放犯 點先收到班狗

最恐怖既係 下面果班全部淨識齋聽命令，

無個人意識。

上面最高 果個林女魔頭 又唔肯做獨立調查，還雙方

一個清白，變相一步步推雙方去死...

（二家姐好用）

仲要d記者叫返佢地冷靜

而家係佢掂市民都可以告返轉頭
黑驚

想問泳裝活動幾號？

扑記者搶相機都夠呢班狗柒出國際
好心咪咁丟人現眼啦

佢地wfc
一係就根根本本切切底底冇國際視野
一係就潛移默化變咗藍絲底，淨係著緊中共點睇

救命呀佬

普遍呢啲紅底深藍都好短視

聽日一定要出嚟

注意安全
最好有防

砌衰咗定玩囡囡?

背定地圖就真

沙田我熟 大把位可以走

斷左

回龜白貓鳥

笑4

我麻麻 不過個位好過上水先
夠大易走

202004有新番

上水粉嶺聯和個地形好撚危險

膠水啦

山卡啦得滯

真，今日唔夠膽去就係因為完全唔熟嗰邊地形

係
利申住係嗰度

我一世人
淨係去過一次 仲要係轉車

仲唔見左粒噴咀

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

呢個堅慘

我真係恭喜你

係咪HG PHENIX?

(緊急)沙田地形討論

做定功課

想死牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

淘寶搵補件

講真 PHENEX應該都唔會點拎雙劍POSE
搵ＡＡ膠痴死佢算啦

有咩走入商場
向左好運中心去瀝源 禾輋 火炭方向
向中間可以去到城門河
仲埋商場咁多層 捉人都唔係咁易

瀝源 去 禾輋 中間有狗屋

淘左了 感動

...抽左未

今日免費1抽

...豹

又諗起個名單

雖然唔知你講咩 不過我會呢商場

記得去埋IKEA食雪高同肉丸

呢個我識去 好似係

每次去宜家最少兩肉九兩雪糕

出去食個飯都要聽到班金毛廢中喺到屌學生搞事，唉

係咪有個新既榴槤雪糕?

好似成日轉

淘咩？ 成個背包淘？

一粒噴咀 一粒劍把 一粒劍把托

星爆男豬

同埋D垃圾合作

48736

噴咀其實可以一炮過轉晒金屬

可以砌住RX78等

依家先講
link呢?

笑撚死

要汁了

咪又係拎出黎撚半日,無分別

好似無女豬份 唔玩了

牙劍成地都係未

10500

唔like SAO
G 持.hack//

牙劍再勁啲

想買口罩了

諗起pad同刀劍合作完啲角全部變撚哂倉管
無一隻上到場

龍肥一周年唔知會唔會同白貓合作

屌你地兩大迷劍黨黨員

龍肥一周年搵pkm就得
其他唔要

白貓合作仲慘,有機會用都拎唔到出黎用

拆完再合5色短玩撚咗我千幾萬

同公子合作課十單

再FING咗30張卷先抽到細妹+0 5星

44張活動
1張新卡 3張滿血卡
2條咩 幾粒碎

抽爆黑貓

男人不了

呢個禾ok

呢個真係男人嚟

Mh數位版358蚊 之後再買ice？

照屌

扑左88

屌埋

不嬲都話wave正過raid 又扑

J夠未

男人都有好處..

有冇人g mhw數位版係咪都要分兩個買

係
我地有MHW 龍絆小隊（已結業）

普通版 一舊錢 Ice一舊錢
普通連ICE 應該$700+

Went live

我PS4版MHW渣渣輝之前就棄左走左去等PC版
到時DLC有無巴打帶我玩

結左業了

DLC未出之前一齊刷下裝先

維巴

音樂台全面進場

有無冰公主速刷真火？

我好似玩到出street fight就無玩了hr得廿幾

聖誕之吻

刷乜鳩 9月g位一開直接變哂廢紙 到時礦石套都勁過而家頂配裝

屌你老母唔好再出爛輝呢條垃圾龍玩RNG啦好嘛

神的音樂台

食個杯麵幾啖 辣到禾又烈焰紅唇

渣左D

熊爺帶隊輕鬆G位

我隻耳仔

Lv 153, 唔知有幾多張單抽

lm等curry

lm等curry
btw我地好似一場都未正式打過

我最廢喎

成立MHW龍絆小隊就係一心諗住坐營等大腿curry

次次搞到大陸人就好似踩親佢地條尾
係咪反證明方向正確

no扮

我隻耳仔啊

冇扮

最唔撚明就係成撚日話香港已經比大陸超越
又成撚日過黎做乜鳩
又唔柒係黎旅遊喎, 係過黎住喎
on99喎

屌眉見鑽

回錯-.-

-.-

-.-?

o.o?

=.=

班蝗由細到大受嘅教育都幾撚恐怖

斷

-0-‘?

推爆佢開新post

10

9

8

7

加油

#958

好NULL呀

#960

#961 ）4

#962）5

#963）6

十連呢

渣ga

你話呢

多謝推POST啦

等陣靜少少再試過

Camilla

OK

Close up

嗚呀

射了

最右個屁股仔

gay

賣Last Idea神帳號，可單刷全關卡（除黑龍2）,平賣

大大開新post未？ 沙田topic

#989

#990

why always me

#992

咁由佢當我無講過

#994

#995

1001